有冇條田優粉絲？

見到佢比人玩後門，真係好可憐，好想保獲佢

你保護佢既意思係咪你入佢後門 以你69擋左其他人進入既機會